626!

除左推人地626 既post, 大家可以
一人一post推到成頁都係626!

(懶既直接係最底copy再開！)

我知出黎太密係唔好，係攰，
但626係一撚定要出！指向G20!

[香港本地]
6/26朝早9點開始-野餐結束

日頭要多人，夜晚先會多人出！

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

6/27朝早10點

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

【逃犯條例】外交部-中國不允許g20峰會討論香港

張軍強調，港府修訂《逃犯條例》[size=2]等一系列舉措，是維護社會公義，彌補法律制度缺陷，是完全有必要的，中央政府也會支持。[/teal]

張軍重申，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何國家無權干預。

口交部已經驚到出聲

各位香港人更加唔應該俾佢停
唔理用任何渠道都一定要draw多啲noise

令議會嘅事唔再局限喺立法會入面 而係連繫到香港街頭甚至海外

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！

加油